點解貢丸叫貢丸？

魚蛋，牛丸我都明
咁貢係咩生物嚟？
點解唔直接叫冬菇豬肉丸？

wiki第一搵已經見到個名點黎啦